一人一個心目中嘅偶像

咩領域咩國家嘅人都可以
例如

籃球界
SC LBJ MJ KB etc

足球界
CR7 M10 NJR etc

歌唱界
Ed BMars AGrande

习大大